無知一問，如果玩推幣機時突然地震

會點？

會嚮

冇點 入面條友仲安全

會嚇親啲妹妹下

會嚇野機入面條友

d銀幣會震跌晒 會發達

放心, 你會發現D幣仲穩陣過你

入面有人？

真係架？

屌

試過打斜推部機
會響

地震都會響？但響左之後跌既幣會點？

gate will close

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

原來係咁
btw, 而家聚腳既係。。。

姐係會點

你會發現其實呢個係一個騙局

你會發現d幣完全冇郁過

側邊仲有d類似膠水物體流出黎

有無圖？

做過冒險樂園 有Sensor防比人拍機 一響跌幾多幣都唔會出飛比你

不過見過D熟客好撚醒 拍機拍到唔響又跌到幣

你做乜9

有權唔賠

因為有不可抗力條款保障

我係咪認真左